黑色五毛警告 現正生效！

五毛正使用溝女吃飲玩樂Post 試圖洗版改變連登風向

請集中推文宣、抗爭、地緣局勢Post

想討論生活態度的巴絲請轉移玉步至Babykingdom

push 1

push 2

push 3

push 4

PUSH！

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10

比我發現佢地嘅計劃

push

你不如入返cctai先

推

Push

五毛轉晒策略
開始扮d on9 仔講d無聊野

五毛退散

PISH！